想搵返舊登時代的一篇故

內容就係講個男主角徘徊於兩個女主角之間，
一個女主角就溫柔文靜，
另一個女主角就ＭＫ妹黎，
故事去到中後段，男主角係平安夜約左兩位女主角出黎攤牌，
有無人記得個故叫咩名

男主角係咪超串，勁靚仔x1000000000000果個

唔係

阿白與游智詩？

個故事好感人架

唔係, 個故應該係2010年左右出的

講起真係好掛住舊登時代啲真人真事故
而家果啲真係禁入去既意欲都無

係, 個時啲故好有親切感好睇好多,仲有好多都好感人,
依家一堆喪屍武俠甜故

btw會唔會係腳巴個故 小莉同肥影？

青少年經歷

屌, 係呢個啦

exact7ly,
估唔到咁都搵得返

又幾好睇
多謝爸打

你指青少年經歷?

印象中佢呢兩年有上過水

腳巴有過連登 出左幾篇故 講小莉就結婚 但之後又潛咗水 可能工作太忙了 希望佢見到我地咁掛住佢 快啲上返水